[驅除共黨 光復香港] 利物浦停賽等復賽討論區 13

Very Fast

slow

（入PO智力門檻：IQ120）

屎撈

正皮是比標題的

仆街，上個Post 留言評論老師，懷疑樓主已經摘晒名

利po myth: 第13個po會有新人簽入

Slow

唔迷雲係咪要比皇天擊殺

不鬥黃 不分化

唔迷軒好似要比皇天擊殺

呢個啱聽

monkey breath monkey sick

狗屋落閘，已經無一個國家會咁做
班民主國家死撚左去邊

中哂武肺

屌佢地老母
根本係衰仔樂園現實版
為左錢可以當唔知

Sky Soorts報導，如果英超堅持以中立場復賽，大部分中下游球會均主張廢除今季的降班制度。Sky Sports計算，今季英超主場球隊勝出率較高，故此大部分中下游份子均不想放棄該優勢。
不過，《Telegraph》指英格蘭足總有法定權力推翻廢除降班的決定，而主管英冠至英乙聯賽的英格蘭聯賽聯盟（Football League）亦反對廢除降班。如果英超20隊在5月25日前未能通過復賽方案（需要14票支持），有可能要直接宣布提前結束聯賽。雖然 #利物浦 仍會獲頒發冠軍，但歐戰及降班名額將引起更多爭拗。

原來上個po咁好笑

佩洛西去左邊
班主民國家又去左邊
又話人權又盛
面對金錢就寧願同魔鬼合作，咁同2戰希魔合作有乜分別？
今日香港，明日就全世界
再唔打冧支共就係咁先
第1批受人權法影響嘅一定要包括班黑警

@啦子
游完水未

點解係都要結束

比清又追擊我

係咪今日知英超開唔開

好似話下星期再投票

與低壓槽相關的強雷雨帶正逐漸靠近沿岸地區，並可能在未來兩三小時開始影響本港。市民請提高警惕。

台長要小心比雷劈

貢惡

雷公惡

我好心提醒台長

台長想請問一下 五月中到尾天氣會點？
依排好似好天咗好多日 會唔會連續落兩個星期雨？

好心提利子都要比雷劈

佢私怨撚

暫時睇19號打後幾日會落雨

【住喺你附近】

高普接受媒體訪問時，最想簽邊位退休球星，竟是回答： 「答案好簡單，最想簽返謝拉特！呢個答案真係好簡單。咁啱嘅係，我而家先知道我同佢（謝隊）住得咁近，原來呢4年幾我同佢住同一個鎮。我之前未試過撞到佢，但自從家居隔離時，我已經見過佢有 6-7次面。當我放狗或者跑步時，都試過撞到佢同屋企人散步，比以前更經常見面。有一日，我同候利亞傾緊電話時，我見到佢。 」

原來高普都有養狗
除咗阿樂 利記陣中仲有邊個有養狗？

諗起屌摩隻狗

物似主人形
柒到仆街

同候利亞傾電話
又想買紅牛或薩爾斯堡邊個

仲紋左落大髀

Timo

波台班傻鳩

問咗FSG未？

77台訪問中箭條畜生
射唔撚死你就無天理

沙拿 養左隻老虎狗

屌啲獌狗frd日日講幾時腰斬仲緊張過我

好似係759定ring fit post 見到你

人形老虎狗

消息：廣州多處落雹

我仲未買到ringfit 你老味d死炒狗

連switch 都買唔到

應該係ringfit 屌9 d炒9
我仲等緊正價

每部機第一日出就買

上次大貨又無我份

你响太古返工嗎

放工落灣仔188買囉， 星期六 仲見到有人買機

188 $1180點買得落手

咁乜嘢價位先係正常呢？

正價囉 吉之島價 原價好似$588咋

唔食炒價都唔使旨意買到
我都等緊switch

咁呢啲嘢同球員身價一樣， 啱就買啦， 有買貴冇買錯。
利申: 真係覺得好撚貴， 冇買

唔贊成益炒狗 所以唔買

行過誠品見到

AEON大貨喎
我入到已經8000

終於理解到fsg點解成日唔肯買人了

同意

不反了
身同感受

睇緊Captain Phillips
美軍真係好型

翻完工晚晚十點已經上床

有神軒就買爆佢

星期一至四，日 夜瞓 朝早唔想起身
星期五六 早瞓 朝早早起
日常

聽日要返工了 = 越入夜老衲越強大

咁叉貴

hendo hendo

白兵又消費緊鄺仔單野

黃雨？

嘆息橋

巧靚囝

唔係天氣越冷 老衲越強大咩

牙J著緊利衫張新相仁撚到

好似舊相黎

3小時時前Post
你似係用嚟打左好多次J

大西北將會好大雨

丁完先講

PO出黎

冇丁牙丁好耐了

美軍:execute

天日仆街了

黑雨唔使返

第一節做緊乜

樓主係查理斯王小獵犬

依加仲係觀塘要番大西北

係咪我睇錯 聲晝唔同步既喂

大撚到仆街
熱左咁多日終於肯落雨

好悶

突然好大風

平常心到重開

聽講6月1日重開

屌你老母
就落車先倒屎咁
撚狗？

突然好想你

跑緊步先黎落狗屎

6月1?

繼首相約翰遜於周日就疫情發表全國性講話後，英國政府周一頒佈一份長達50頁紙的國家防疫措施鬆綁指引，其中重點標示為避免群眾聚集令病毒傳播，6月1日之前禁止國內所有職業體育及文娛活動以任何形式舉行及作直播。指引預示只要國內疫情持續穩定下，英超有望於下月復賽。

英國首相約翰遜周日就武漢肺炎疫情發表全國性講話，宣布有條件分階段放寬封鎖措施，一般預計到六月將會容許各大的職業體育項目重開。而周一政府頒佈的指引中進一步確立鬆綁防疫措施的路線圖，其中第二點就指出6月1日之前禁止國內職業所有體育及文娛活動以任何形式舉行及作直播，以防止人群聚集。

指引否定英超5月內有望以閉門方式復賽，但換句話說，指引預示只要英國國內疫情持續穩定，確診人數逐步下降下，英超將極大機會在6月回歸。不過，指引中亦提到，球迷要重新回到球場欣賞比賽將需要更長時間，更可能要等待武肺的疫苗誕生。

頭先見到比清係嘆息橋post

比清好似大部份ViuTV post都出沒注意

大風到就嚟吹走小妹啦

Bye

唔送

唔玩留

紅磡警署班畜生仲未放人
人權民主人士只係twitter 出聲無用
一D行動都無, 過左一年一隻狗都無事

呢套同南方舞廳有無關係

唔知
但D拍攝手法小似 鏡頭好中意用鳥瞰

唔係好接受到衛詩雅同林保怡,周家怡差唔多年齡
衛詩雅套囡囡感覺都唔係好多年前.個時

無啦

呢套fatball 25拍
bowie自己監制

綠豆本身係男方舞廳作同監制

ching咁留意小妹

而家個阿葉講既野好有智慧

個白兵又癲鳩左
同埋個個乜春無神論者
日日係到攻擊人

利專出基子

係

環時:中國或考慮令中美貿易協議作廢

走啦

想點呀

呢排冇波睇， 啱啱睇完633台足球小將第1集。
翻拍得黎又同舊作劇情一模一樣果下抵死喎， 勞叔叔就快去照顧志偉..... 老母了

Now叫佢隊長小翼 呢個同ROAD TO 2002有咩分別

Wsn ig一啲講呢套野既post都冇

沉到搵唔到

佢幾時正常過

個post咁難搵

你點知的

FSG：要賠錢比電視台 買人不了

英體育賽事不得早於6月1日復賽

英國政府宣布，所有職業體育賽事不得早於6月1日復賽，意味英格蘭超級聯賽最快也要等到下月初才復賽，並視乎新型肺炎疫情會否有變，而令復賽日子一再押後。

政府公布文件表示，重開球場會吸引大量的群眾聚集，一定要在感染數字有所回落先會復賽。英超各隊代表在當地星期一繼續開會，賽會表示已經聽取球會反對中立場安排的意見，會將意見轉告當局。另外，各隊獲告知餘下的聯賽即使可以閉門作賽，都可能就賽事未能如期轉播，而要向國內外的廣播機構一共繳付高達3億4千萬英鎊的賠償。

2020-05-12 07:12:59

腰斬撚哭能左

屌你真係要每日恥笑白兵
先唔講鬼唔知有槍好
又係到日日FF武裝革命，自己就連presentation都未搞掂
可能連人地美國憲法係點寫都唔知
就學人打國際線

早幾集志偉拎冠軍慶祝完無耐
志偉老母就話係酒店見到勞比杜封信
心諗你地咩關係,個仔岩岩奪冠你去酒店搵人?

咁癲
小弟真心唔知

一起身就想睇gayporn有冇推介

My work fucks me everyday

My final fucks me this morning

游下水解壓

下月開波?

又要番工

又返工 返工起身返工

起身返工 收工返屋企沖涼食飯 煲劇 瞓
Loop 5日

所以佢唔會話黑警死全家

利申 有睇開佢個page 大學果時take過佢啲course

我6日

名場面 連拿球彈彈波都計
明明球例上黎講呢個入球唔應該存在
好似官方大大聲講明黑鳩你咁
你話放利柒事既話 我寧願佢放謝仔跣腳仲好 起碼真係自己柒左 彈彈波呢球擺明逼害

白宮經濟顧問庫德洛及國家安全顧問奧布萊恩致函勞工部長表示，白宮不希望節儉儲蓄計劃（ＴＳＰ）投資中國股票，強調將資金投入追踪中國股票的基金是危險且不合理的行動。

出面有個Post 講投票
點睇

N展狗

我年中無休

當年今日
97分(亞軍)

呢球當年睇有兩個疑問
第一係點會咁都計入球有效
第二係點解利成隊無人發火

做盛行

比人恰慣
係後期小小先爛仔打法多啲

應該係開舖

我做睇果個都慶過火屎
但場上果班

做鴨機會較大

果期場上成班撚屌都係無黎火氣,
有糧出無汗出咁

咁想幾時休都得啦

仲有1314 84分 亞軍

英國政府周一宣佈，6月1日前不能舉行任何職業體育賽事，但之後能夠閉門舉行。

因應新型冠狀病毒疫情，英國政府發佈了一份長達50頁的指引，詳細列明如何放寬衛生隔離措施；當中提及任何職業體育賽事都6月1日前都不能夠舉行，就算閉門也不容許。

不過在6月1日後，所有有關文化及體育的活動都獲准閉門進行；政府解釋禁止現場觀眾是為了防止大型社交接觸，但活動可以透過電視轉播。

由於英超賽會早前建議各球會在本月底全面復操，到6月12日以閉門形式恢復比賽，完成今季餘下的賽事在中立場進行，因此政府今次的決定，可說是向這個重啟計劃開綠燈。

20間英超球會的代表周一將進一步商討復賽事宜，包括商討是否接受5個換人名額、球員在一周兩次接受新冠病毒檢測的細節。

我估炸

果季0910 又未到打得好衰
仲要季頭發生
都唔明點解咁忍得

93:20好撚好睇

仲要即刻影埋去獌果邊

觀塘個天開始勁黑

同我既人生一樣

同牙嬌一樣
很傻很天真

咁多架range rover

但佢有啲point我幾buy，例如話搞35+，佢雖然屌到飛天，但都有提出過話要投起碼啲投票紀錄唔好軟皮蛇老泛民自己要收皮先，咁啲爭拗已經少好多，人地後生個啲李傲然，王進洋都肯退選，唔明點解佢地少少讓步都唔肯

佢成日都上撚左電咁屌泛民
屌35+ 屌泛民議政能力果啲我係幾buy
但有時都會有啲私怨野 咁我就睇完就算

佢地SUV撚
除左架tesla全部都係SUV

怒漢棍撞棍被連狗bam左
手足唔係condom

其實牙嬌真心靚係衰呢單啫

差d搵唔到利Post

搵唔到利po唔緊要

最緊要搵到人生既意義

去錯Gay post🙄

yeah

都係搵唔到

利post=gay post?

牙比.the.哲學家(已死)?

冇管理員

要風紀嗎😂?

GayITa

你就gay

人生既意義就係搵利po

我係 你都係

搵gay圖

咪屈

嗨，牙比

FCed

想知有冇人含淚迷軒

嗨 gaylo

Dllm

牙比是咪有咩誤會

呢度全部係gay

自己友 我迷軒

[成人gay台]利物浦xyz$&@#....討論區

你係gay
所以係自己友

［成人台］利物浦球迷屌到屎眼滴水區

小妹是straight 的

小妺可以勝任✌🏻

你碌鳩被我一路屌一路扯到直一直

屌你老味

互屌gay

現正招募利post風紀
有意pm

利 post 而家淪落到得返幾條 gay 佬互含

樓上閂水喉!

利物浦 Liverpool Kop End

【當年今日】
19 年前今日，利物浦憑（敏感詞）梅開二度，2-1 反勝阿仙奴贏得英格蘭足總盃冠軍

閱讀全文：
歐洲足協可能延遲死線，讓英超、意甲及西甲有充裕時間制訂好復賽方案。此外，BBC指無論復賽與否，英超賽會要向轉播商退還3.4億英鎊。而且，如果球季提早結束、作廢，或廢除降班，賠償金額會大幅提高。

SUV 安全好多，就算撞都係人哋部私家車變型機會大d，當然如果同貨櫃車撞又另計

即係有得捧盃

全年咪除咗新年假3日之外邊有休過

就係咁就做咗19年利

Old

Old glory hunter

You old seafood

我都係哩年迷利
米奇老鼠三冠

因為依場迷(敏感詞)

我迷大哨

國歌法2讀
之後就23條
班垃圾人權鬥士國家去左邊
如果支共死唔去，香港比佢地吞左
香港人唔會再提全世界
咪由得支共食左班歐豬佢
國家經歷過2戰仲成碌柒咁
一齊死

講得好

睇黎巴打係做飲食

聽住先

係呀係呀
到我地就黎變黑色啦
就黎一年啦，支那肺炎搞到全世界大亂
班豬仲對住中國打飛機係到為錢遮住對眼
班大國唔撚做野，細嘅又垃圾係到奶到雪雪聲
班歐美豬仲係到Tik Tok Tik tok
世界比支那吞左無人可憐

我返屋企對住岬奈奈美打下飛機好過
班港豬藍C係到扮訓
打下丁都爽過對住班仆街

齊齊黎告解
做左12年利迷仲係見唔到利捧英超

見今年利咁撚勁可以拎英超
就開始捧利
點知

比清

如果賽會破左產 以後英超點算 會唔會足總接手搞

提早完都要賠 我諗佢地偏向復賽多

冇圖？

[img]圖片網址[/img]

軒達臣係時候諗定慶祝動作

點影呀

2年前, 香港, 台灣人都係一樣...
有時唔怪得距離遠幾10倍既歐美人仲未醒

佢地係想復賽
但個幾隊護級野唔想踢中立場

岬奈奈美真係好撚正

唔係對住人妻咩

睇幾套片參考下

佢地想逼賽會不設降班姐

一係尻叫 一係原地碎步

ff都要諗
點食都得啦

屌你謝隊個女都上熱門

有無CODE介紹

點丁呀
好似隊長G呀

正 最衰簡體字

又有本地感染

@牙正

二女靚d

三浦步美

岩岩先係瑪麗出黎

咪上黎攬炒啦
一間上連登5g感染咪仆街

用緊iphone無5g

同你割了

又話撐醫護

你駛唔駛覆得咁快

一間撐下撐下 自己都死埋咁點

講下笑
我唔係醫護
係醫院做research staff姐

割了

公海唔敢面對既事實

係唔係準備又可以wfh

我日日都wfh
W for wine

奶西仲量緊地？

仲未停過

好想番工
日日都訓到成點鐘先起身

廢緊青

易清未食蘗咁款WO

割D咩

無限28日

起身就煩食咩lunch
晏晝又要諗去邊間cafe hea

大波驊忙得滯冇call你

今日睇左av未呀

起身就諗今日要ot到幾點
晏晝又要諗今晚返到去仲有幾多個鐘瞓
返到屋企又諗聽日早小小返去做埋啲野就唔洗ot
到決定咗早小小起身返工，望到個鐘已經半夜3 點半
到鬧鐘聲響咗，再望一望，原來已經8點半
即係今晚又要ot喇屌

前兩個po你失蹤個時去左做咩

食緊shirley

你地

污煙瘴氣

未 有好介紹？

實搾乾

唔睇action video

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
Asian Americans are VERY angry at what China has done to our Country, and the World. Chinese Americans are the most angry of all. I don’t blame them!
下午7:19 · 2020年5月12日

我信你架

冇左信用欺詐師

播完啦

套獨身男子都幾好笑
不過無長澤正美咁好睇

好似得廿集

睇女主角姐
拍得咁生鬼

睇返電影版同sp嘛
電影版先既

未睇過 遲下追番

香港篇去咗戲院睇

幾耐之前上映

其實得10集, VIU CUT頭CUT尾

呢排就破產 諗緊好唔好放返啲相機鏡頭出去 頂返個零兩個月

白兵：其實現時立法會得兩個人值得連任

班信徒仲癲過陳雲個班

鬆動啲果時再買返佢地

Liverpool are eyeing a surprise summer swoop for Arsenal's breakthrough star Bukayo Saka with the youngster's contract talks stalling, according to reports.

The 18-year-old has made a stunning start to life in north London, taking his chance in the absence of Sead Kolasinac and Kieran Tierney to make his mark earlier in the season.

And that impressive form has alerted the Premier League champions-in-waiting, according to reports on Football Insider.

Full story: MailOnline

This story has been reproduced from the media. It does not necessarily represent the position of Liverpool Football Club.

viu 10點半個新節目有r撈公主

睇到個廣告

但有amy lo
佢bifesta 個廣告好正

買到就正呀

而家呢套好悶

Martineli先正

打包啦

你講緊show gay 定係歎息橋

頭先講 梗係嘆息
後段好少少

今集幾好睇 呢d鏡頭呢d劇本係viu先有
完全係瑪嘉列與大衛d fd
你追少1集就唔會再睇得明

鬧交前好悶
之後好d
未睇過瑪嘉烈

好好睇 又係睇完要諗下既劇
唔似tvb d 濕鳩劇咁
同埋個時用既鏡頭同呢一類既拍法係香港黎講都係好新鮮 所以好正

早D訓
睇朝唔好遲到

好撚高質

每集劇情有鋪排伏線
鏡頭打燈又同平時港劇唔同

奴隸
你要返工！

休息下啦

d手法係tvb咁多年都無見過 好有味道

溝仔算啦

又多個gay佬

溝仔都可以溝著個有女有老婆嫁

你估啦子咩

正呀
屌條仔屌到佢老婆懷疑人生

上年今日完季

ken 同 joyce食飯冇出聲成幾廿秒

大台都肯定唔多有

果時喊撚左

以為白禮偷到雞ga 1:0....

興奮左唔夠5分鐘

笑能死

Ali真係好正

圖呢

覺得ALI動態好睇過相

段片無腳 揀過條啦

Ali腳唔太靚真心

已經算靚

以前拍d淫婦正到
Btw對腳好白

有性病

著高跟同boot好正喎

屌
又三點鐘
唔想返工

唔好返

想做職業兒子

rip

Ali 去拍電視啦

岬奈奈美成日拍中出點忍每逢8-11號出新片又要打丁

尋日介紹個套一流

12點放工的利子起身未

好能淫。。

呢個我好記得上年1,2月個時出道無耐 我已經介紹人睇
覺得好撚靚

我係上年睇左佢同討厭上司出差果套 之後就愛上佢
原來利po咁多襟兄弟

如果我老婆係咁容乜易精盡人亡

我有儲低佢d片

今晚返去dl
打返個生日丁

我都有 但冇乜開過 通常開桃乃木 明里 相澤

我用angle咋

AVGLE下話

桃乃木唔睇啦 普衫靚過除衫 仲要個樣膠化左
但係明里我係又儲左勁多片

儲緊山岸

山岸新嗰套賣屎忽

呢個1套都無睇過 唔岩

留番比我

見到明里就會諗

屌又比人姦

比套正野你地啦
呢個唔算極靚 但好撚正

10套有9套都係呢d

新嗰套玩腳

手誤

打少啲 j 啦

覺唔覺少緊啲野

黑絲封面 未睇

一排無追post
一入嚟以為自己去左成人台

日常

Avgle都用死藍絲

睇開AV01

邊個唔想傾利喎 都要有野拎黎討論先得架

Jable

轉會傾咗幾個post 全部都係ff
FSG: 唔買人

好慢

我係javjunkies 到down 開

此風不可長

睇藍站avgle睇到陽萎啦

射空炮 J錯人妖 全部link都係gay porn

比清咁講我一定鞭鞭有力
Btw轉會了

好惡毒

D人話avgle會偷你手機電腦嘅資料
同埋用你顯示卡掘礦
我唔識電腦野但係有人出post講過
依d都唔係問題重點係佢係藍呀

知錯了

有無source

有冇第個網可以用手機睇到而又順

成日台求Av link

成人台

仲要成日一take過好過癮好似係現場睇緊佢地咁幾得意

色字頭上一把刀 連登成人台充滿着AVGLE陷阱

有人中左招

大台d劇每樣野都要講到明 睇劇係唔洗用腦 岩晒d 廢老c9睇

道歉時露出根部是常識吧

Av01 myavsuper jable
我自己都用依d
但係d人話avgle係支那出

堅持與世界接軌

Pornhub d無碼日本妹jk 幾正

麻麻
啲鬼仔先fuckable

po自己條撚 (37)

你係咪成日入去偷J

我唔鐘意睇外國
寧願睇d東南亞

東南亞成班咕匿

大家咁話

以為上錯台

你覺得入錯台先係入啱台
明？

Long time no see

Ok

如果利post唔係叫春 av gay gif 黃賭毒
應該d舊會然都走晒啦

毒得一個仲要冇料扮四條

好似好耐無見過利Post毒后

我認同佢 以至我身邊每一個記者朋友都好認同 個個都share

見卓韻芝講咩「13歲做記者有咩問題 我13歲都做電台啦」真係想嘔

咪就係囉
根本侮辱緊專業
13歲去番做fb page admin感受下咪算啦

好似入錯台

呢度一向都係成人台

黃蜂＝屌摩

黃蜂=黃gphone
等睇支那抗議

13歲 連保護自己/應變能力都冇啦 做返你校園電台記者算啦
啲人果頭話敬重記者 呢個覺得13歲做記者冇問題

又唔係冇人做記者
嫌記者唔夠多咩
一個場有半百記者係到

黃蜂最鍾意群體活動

我都覺

連點樣做記者都可以係大學開到個學位出黎 你估真係人人都做到記者咩
記者好多ethics要識 淨係一樣當值時要中立持平佢地都唔知啦我朋友話不知幾多未見過既行家係現場嗌口號 屌埋黑警一份

屌狗就唔好著反光衣
合理質詢同屌狗係兩回事

佢地係屌狗 完全唔係質問果隻

我知呀
所以著得反光衣就唔好屌狗啦

spinspin下睇落13歲嗰個有份屌狗咁
勁

唔關事
本身13歲就唔應該出
而家記者質素參差係事實
兩個唔同事實黎

Block左佢睇唔到講乜

“
spinspin下睇落13歲嗰個有份屌狗咁
勁
“

下星期會落大雨？

想講係好多唔專業既人出黎做所謂公民記者 而好多人又唔覺得係問題
唔係任何人揸支筆拎部相機甚至一部電話就可以做記者

如果佢只係record緊件事
同記者既professionalism冇違背
唔明屌乜

好多人唔專業 抵屌
同呢個13歲有咩關係
佢有冇做到唔專業既事先

中唔中先

CC台好多, 覺得黨媒都唔中立自己又駛乜中立

所以我好少睇cc台同埋係連登講野都唔洗負責任 睇完都唔好咁上心

係咪confirm左6月1重啟英超

都係利po手足最清醒

13歲問題最主要係危險性, 其次先係專唔專業, 發生咩事邊個承擔, 唔係個13個話有咩事自己負責就算
如果真係受左傷, 又或者老豆老母唔係通情達理既人, 被追究起黎比佢落場既人/機構多多都唔夠賠

至於部分記者唔專業直接加入埋示威者一部分就係另一件事, 只係有人錯誤將2件唔同既事LINK埋一齊

但係上面有條真心膠同人劣得咁開心
你咁樣一黎就話人錯誤LINK埋小心佢玻璃心BLOCK埋你

13歲 剩係知道記者好高尚好想做
但冇諗過後果都真係幾危險
佢個間media係咪推佢出黎博上位

問題係你唔覺得13歲做記者係有問題既咩
先唔講佢屌唔屌狗
好明顯我就分開左黎講

傳612 開始操番波

咁撚遲

真 衝突現場其實同戰場冇分別
你13歲乜都唔識就出黎 我好佩服佢勇氣 但唔代表我認同佢呢個行為

肯開波已經好

13歲想做記者
可以係寫文案寫報道做一啲專題研究
Even 係manage fb page
佢咁樣派細路去war zone係好危險

一直都分開黎講
13歲係一啲都唔會專業 再引伸到好多人好似佢咁 冇受過訓練/零經驗就出黎做記者 表現一啲都唔稱職 繼以影衰記者二字

前一兩先有3個白禮頓球員中招

而家又識分開黎講 咪幾好

RAP

一向都分開黎講
你想引戰就番cctai

612 個日如果香港有咩事又話利害死香港

唔係俾我屌兩屌
都唔知SPIN成點囉

日日經過楊屋道街市

TW撚+1

中過招都操緊

果度附近又有商場，仆街鳥

由佢自己同自己講嘢得架啦
條友有精神病 唔同人嘈交唔安樂

come on 格劍啦 等左好耐啦

今日要交essay
放佢一馬

變態佬

利子唔係gay就係變態

有無利子玩開砌電腦？
部機就夠期想試下自己砌部

識砌list唔識砌機

咁望唔望到

女就識砌 機就唔識了

潛台詞：gay就識砌

講起機就扯火
搞個藍畫面debug 搞左我四日都搞唔掂
好似越整越多bug咁

好多廢佬搭車仲要拉低口罩抖氣講電話

換hardisk

你話我係報驚撚又好

換腦啦

自己坐住果個

其實點樣係屋企門口地下望？
條罅 1 cm 都唔夠

有無睇過棒球點滑壘

咁佢都可能望到你

根本就性明示

擺明係等緊奶西

過去試下手勢

happy ending

幾歲到

50

一定好臭

40

格劍呢家野我成日都睇唔明

明明兩個人講既野可以無衝突都格一大輪，想點

我發覺奶西仔都幾變態 應該係街見到d 女就係到ff 同人扑野

你始終都係鍾意姐姐級

以前大陸所謂洗頭妹姐係雞

佢明顯撩交打啦
仲顛過小妹

不嬲
成個家族都癲癲地

試下”mr.mean LIHKG”
佢既人生就係同人嘈交

話我家族好啦 唔好話我

講起 好似幾單我覺得格乜撚野既都關佢事

之前公司行split team 我就係比人分左去荃灣
幾個月之前觀塘爆個時就比人掉左去荃灣
到荃灣而家有本地感染 我就已經home office 緊
好撚彩

所以咪話由得佢自己同自己講野就得
點覆佢最後都會變格劍
上個連登都好似有躁狂症咁

Budget, 用途？

3萬左右連mon連windows
主要都係打機+執下相，自己睇過下reddit同外國啲砌機片，執左下面咁樣

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX
價錢：$2,689

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$12,999

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX - Black
價錢：$780

1 x Noctua NH-D15 chromax.black Dual-Tower CPU Cooler
價錢：$799

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

總計: $27,125

主要問題：
唔超頻既有無必要落水冷？睇有啲list又落，有啲又話整隻靚風冷就夠
mon完全唔識暫時睇中左隻ASUS PG27AQ，會唔會有更好選擇？
Thanks

Rich

屌，清你咁有米ge，我都想有咁大budget 去砌機，就咁睇其實已經好合理不過如果唔係華碩教不如用asrock taichi ，慳返啲錢買隻靚牛好過

去馬啦

3萬

屌你有錢到

我都係六千零蚊買部notebook用算

買張display card萬幾蚊

屌你易ching rich 到
不敢再串佢了

砌機1萬都覺得貴

我部腦都就死 玩咗7-8年

珍
有距離感

入親利po都好自卑

係見到台長果時先好D

得大波驊襯得起佢

皮肉錢
得來不易

利po頂薪球迷:

大稅哥
奶西
易ching

廢青何來頂薪

奶西幾十層樓收租

Me都係

風冷d-15係絕對夠用，水冷壞的機會大過風太多，長遠係穩定啲，不過記得定期清塵

仲用緊6蚊本既notebook

我部notebook已經打fm都唔夠力

屋企無電腦大學果時部nb收症皮
係屋企唔會做嘢
返工有公司電腦
平時用ipad睇av

那有錢，買notebook打機咋

一層當三個單位
保守估計都有一百個單位
奶西一個月收租都二百萬

大家睇下 比清又追擊我

分家

唔怪得之咁大隻仔
係屋企冇野做 喪操

肥撚到顛now

本身都覺得自己好撚窮
而家加多幾錢自卑

不要説了

呢個世界無左電子野既話我諗我儲蓄會多番小小

屌那星 3萬買部機
我年頭用4千買咋

Cooler貴過我粒CPU

粒2080 ti顯卡夠我買兩部電腦

佢粒cpu差唔多等於我部機

求包養

我部電腦4年前用左6500買炸
又恰我地窮撚

我係人肉肉便器唔會大肚

你返公廁？

如果用易ching部電腦睇AV
係唔係會爽好多

真係無人性嫁條友
窮撚都恰

VR AV好似最正
有人顏射到自己

睇真左d你部機箱唔夠位放張主機板喎，主機板係ATX-E，個機箱最大放到ATX咋

話說百幾銀display card
但上面個list係咪無mon
要咩mon先襯得起佢
仲未計片源同喇叭喎

冇左電子野一樣會有第二啲洗費

唔駛同易清擔心
除時屋企有私人電影院

咁我用風冷算

覆埋你上面講MB同PSU個度
其實我都係睇啲鬼佬好多用哩隻MB先揀無信仰，岩岩google見啲台仔話原來好多牌子都有散熱問題，反而msi無事，會唔會換做msi好過？

PSU你指上850w定係轉牌子？哩隻我都係見多鬼佬用先揀

睇錯咗當我冇講過自膠

屌你咩無34E女朋友啲錢緊係好使架

上面笑鳩我個啲我已經寫低哂起小氣簿他日皇天擊殺

仲邊有人敢笑鳩你呀老細

養唔養狗

你排第一

搵台長搞搞佢啦,

你估我地咩
易ching 邊使睇av

提子

星期六:
中午睇K聯賽
夜晚睇德甲

我用鳩拍落你度

有34e女朋友係咩感覺

英超就快重開

好彩聽到句話就算唔踢都會係利拎冠軍
但係連登搵唔到人開po講,

先過數thx

台長，星期六係未打風？

睇拜仁屈人機

易清之前同我講話佢平時係請李安個團隊係佢屋企即場演俾佢睇

數字越大越肥
OO條女一定好正

係未會天氣差？諗住去行山

可以行

利po d人咁有錢

得易清係2世祖

利子謙虛

你地仲熟我唔識分

依啲有人講左都會推唔起
反而咩awb果啲po就J到一地都係

韓狗

吹撚到

易帝

笑撚左

諗起以前中學有條友外號都係易帝
又係好鬼疊水

等睇佢地轉口風話利狗唔想復賽,
係怕又跣走左個冠軍

我都有中同叫易帝
又係好有錢

易ching咁謙虛正直
唔鍾意人咁浮誇同高調

我女都無鬼知咩

認同

如果皮膚變綠就正

得我了解易ching

易帝拎張display 卡出黎
D囡囡都出晒水啦
點會無

屌你唔講我都諗唔起易佬
利申band3仔

好型
唔知易ching會唔會隨身帶著幾張display card

唔係好識電腦
其實打咩game先要用到咁勁既display card

屌我都想約想COW條女去行

Msi 只有x570ace/unify 供電夠比3900x, 都可以一試，我對gigabytes 有陰影，盡量避免，psu 上 850w或以上啦，會穩好多

直接去爆房啦，呢排咁平

同問

玩3A大作開灑最高頻
我早幾年為左玩planet coaster唔LAG都換左顯卡

對我黎講ff7 個種已經好柒靚

我有睇開學界籃球同甲一啫

不了

相咩認
我band3仔

有啲料到

[有神快拜]麵神真係燈到連雞都冇得叫

歎息橋入面衛詩真係好正

痴撚線

禾老婆

我sp喎

u勾二嫂

買六合彩要問佢拎冧把

我冇
我細佬咋

套野同之前套綠豆一樣咁好睇

搞到不其然會諗番之前幾集D劇情
或者要搵番黎睇做番對比

C9果D真係未必睇得明

入嚟睇易清個砌機list

我醒起啱啱買需腦都係靠大學notebook ownership 買平機咋

砌機利子路過 咩筆直 咩用途

呢類要用腦既同cctvb d 唔洗用腦既垃圾劇 點比

#563 研究下

屌 我啱啱先up哂部腦

3950x
2080Ti
X570 master

打機爽到hihi

咁我換隻rm850i就去馬？

五月了 唔好用錢上2080系了 直等3080啦差幾個月

點解海洋公園要幫?荔園又唔幫？

其實將保育工作同遊樂場分左家既話
我係支持比錢保育架

都有諗過吹到勁40%
不過等得黎又炒又剩分分鐘年尾先砌到

海洋公園既水族館動物館 動植物園 濕地公園 呢啲有教育意義 值得留既
但作為主題樂園就不了

用住1660先

我都想賣左2080ti 等3080

年尾仲要買ps5

依到啲人有錢到

海洋公園變返動物園就good

其實呀J對腳幾正
點解唔影多啲

海洋公園既保育工作係幾好既
但遊樂場真係頂唔順
十年如一日冇哂吸引力

記得notebook ownership 買機唔平得過出面幾多奸商

人妻控

我都係鍾情學生妹

停課冇得𥄫妹妹返學

本身部機有張980拆出黎用住先？

未食過校服係我人生遺憾

係囉 你知一出新又奶野 身痕想換

Metoo
唔打機，desktop 都冇
靠部 notebook 走天涯

聽唔明佢地講乜

人妻先正
引到佢頂唔順要同其他男人做

打過144hz gsync RTX真係返唔到轉頭

PS5就買硬,係諗緊第1水會唔會多問題
BTW 3080知唔知幾銀

樓下麥清提醒左RTX 3000系列就發布wo, 我都覺得如果唔趕用可以等一下，買2000系尾水真係有d水魚feel，不過可能要等5-8個月

3080 未發佈
Ti點都過萬
3080 我估八千有找掛

海洋公園成日養死珍貴動物

到3080ti 出之時又可以買B550主機板，又慳多少少可以放落mon 錢度，mon我就冇咩研究，不過打機最後presentation 係個mon 上面，買好d可以用耐過部主機

唔係養死班垃圾
佢有好多outdooring既保育
同要成日幫垃圾港共執屎

又轉翻av台

仲有硬件台

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
1小時
As I have said for a long time, dealing with China is a very expensive thing to do. We just made a great Trade Deal, the ink was barely dry, and the World was hit by the Plague from China. 100 Trade Deals wouldn’t make up the difference - and all those innocent lives lost!

宜家中國肺炎咁樣都唔知搞到出唔出到貨

咁我本身都唔太追哩啲野，宜家個部都用左5 6年先想換

請問這裡有管理員嗎

鈴木心春超正，不過後期個啲太重口味真係頂唔順
哩期鍾意涼森れむ

有事找我

冇圖冇code點討論

個樣有啲殘

幾時有盃捧

第一次同樂子係眼光上有分歧

六月

係好丁
但好似好攰咁

今日做咩個個post都咁
UT post傾咗成日

要追求又靚又順先會買咁貴

靚mon加部靚pc 打機個體驗係會好唔同

唔好問啦

把口賤到

完美屎

渣ga

一定好c服

jucb?

屌我仲同個bsod玩緊遊戲

返左2個星期就癲左

清唔好屈住 睇睇醫生好

狗巴APP啲廣告成日熄唔到

mean

廢老就死，行兩步都扯蝦

ab block都block唔到

侵侵咁急搞經濟會唔會自爆

特朗普炮轟福奇反對倉卒重啟經濟言論
#兩岸國際 美國新冠病毒疫情持續，已有超過140萬人確診，但總統特朗普表明，反對國家過敏症和傳染病研究所所長福奇日前警告，過快重啟經濟可能導致嚴重後果的言論，指有關說法是不能接受。 (5/14/8:09) 全文

我都聽緊

隱性gay

Hi 牙米

嗨台

支持FSG

咁唔撚訂強糕了

去桌明樓開party?

清會唔會覺得自己好慘

台長好壞

到要溝女果時你就發覺 自己唔識同女人溝通

本身比人溝多

一名女子晚上8時許於元朗安達坊使用銀行自動櫃員機時，遭後排在後方等候的男子投訴使用時間太長。躁男憤而趨前向她指罵，並動手拳毆她的臉部。途人見狀誤以為發生搶劫，於是報警。警員到場時動粗男子已離去，女事主眼部瘀傷送博愛醫院治理。
偶像

我都係
一開聲就出事 淨係識講打機動漫同利物浦女女走光了

識啲腐女囉識過個女仔朋友 一傾計佢就係咁推啲BL我睇

抵打 永遠唔會排係女人後面
搞呢搞路可以搞成個字先禁完錢 on99

特別係d 4,50歲以上c9

有時佢仲要過數
入number慢撚到

排到自己先拎個銀包
之後又要諗下用邊張卡
入完密碼又要睇下戶口有幾多錢
睇完有幾多錢又要轉d 錢入第2個戶口
之後就禁錢 禁完錢又要睇下戶口幾錢
之後張卡退左出黎又要入返去再交錢
你老母 禁錢就禁錢啦
戶口有幾多錢 你都要禁嫁啦

香港好多人唔知恒生同滙豐可以互通

咪又係撳到2047先等到

起碼多個選擇
狗鐵站好多時候都有哂兩個

其實有機就用得

你睇下支銀 渣打 DBS 東亞
就知匯豐同恆行係ATM數量方便性
係無撚敵

exact7ly

插幾次卡真係想打撚爆佢
拎撚左卡就走啦
又插番入去㩒

銀通機互通 方便性其實差唔多

唔係要俾廿蚊手續費？

APPS識左個, COSER黎

約極都好多藉口推我

換卡都算(但都好撚仆街)
屌你老味同一張卡入幾多次D錢都係咁多架啦

真, 用渣兜好撚難搵

永遠正果D唔係自己FORM

Same as you

咁可以溝到韓妹子

以前用支銀
銀通機好方便
成日無人排，又週街都有

諗多左
首先你要食到

其實有1張hsbc/行山+1張銀通既卡就已經無敵
全港既atm 都禁到錢
利申 我就係

食到先算啦

佢同時食3支
同我根本唔同Level

佢仲壞過凱婷

戶口冇錢
有機都冇用

戴口罩好焗
至㢢冇士啤

珍

除一半囉

廢老式戴法

成班廢青
師兄我當年讀咗十幾年少林寺都十五歲失身啦

GAY

宜家拜仁唔要古天奴

返巴又好大機會冇正選

簽佢返黎好唔好

屌你班撚樣，滿腦子都係基

十五歲失身

焗到暈
戴n95 去醫院

🙄失去人身自由?

好啊，3折原轉會費+原本係利時期人工，咁咪有得傾下囉

* -> O ?

三折要5千萬鎊

30m 90k 就考慮下 50m 真係傻鳩左 去車狗 或者係疤狗退休啦

利好似差咁一件康樂組組長

不了，做人要有骨氣，免費都唔要

15歲我連飛機都未打過

£105M fixed, 最多可加到£142M (€160m)我緊係用105M 計三折啦，鬼會用142M 計咩

都係不了
條友二五得黎 太假

美斯接班人嚟

疤狗出糧都嫌曬米飯

其實50m + 150k下都要得過

我覺得70以下都要得過

點丫 唔通真係簽番黎你就唔睇利物浦咩

屌你地咁cheap 咁易原諒叛徒搞臭曬我利個名wo

呢幾年患得患失 合約期又短左
50m應該都會放

50m加少少買timo好過啦

both la

簽番隻中中先啦…軒 wijnaldum都老
keita / 張仔擔唔到大旗

hi

Kai子

水貨基達

啱踢既中中真係好難揾…
攻守都要得

米拿同la子都差唔多要退落嚟 真係唔係好夠人 冇咗la子軒巨會唔會冇心踢波

有得免費加盟，fsg寧願你狠狠羞辱佢

依個位高普都知要接班
keita + 張仔買左成100m
依加又要揾過，仲有英人又唔多夠數
黎緊個window一定唔可以淨係簽Werner就算

cantwell

個個係我

麥廸臣 柏豪 全部做19000

過傳獌聯

塞爾維亞神塔

軒都30歲老了
要搵定接班人

時日太快

有傳過下里昂個aouar
好似幾勁

打包埋迪比

岩岩計過35+真係好鳩難
當功能界別搶到11 超區 3 地區都要21
建制 九東同新西 配票咁勁 其他區唔大勝基本就輸了
做好協調同文宣只係基本 但肯定係唔夠一定要諗方法擾亂個配票機器 其實泛民以往真係垃撚圾咁耐都冇對奶共派做滲透 完全無諗過做多啲嘢搶廢老 大媽票
仲有泛民過往永遠都係負面論述為主 ，輸左無否決權就會俾惡法過， 希望今次泛民本土多啲用正面論述
仲有永遠用理念同埋啲佢哋聽唔明既論述 有7用啲藍絲明閪 發下大財先岩佢哋level 又唔洗details ，9up到佢哋信就得唔洗成本
今次立法會對黃呢邊係反共投票 呢點要論述清楚 ，其他乜春政綱都加發大財 反送中發大財 追究警暴發大財 雙普選發大財
識既藍絲都係錢錢錢 好撚on9 架

所以初選好撚緊要，真係要集中票源
同埋戴妖咪撚再搞咩雷動乜柒

cantwell就肯定唔夠班
aouar就踢過先知了…

唉

新神軒呢
新米拿呢

軒只有一個

Jordan Pickford+dean Henderson

兩個都係隊長榜樣
神軒嗰種認真刻苦，幾痛幾攰都唔可喺隊友面前瞓低，不斷鼓勵隊友，有爭執第一時間出嚟撐自己友
米拿滴酒不沾，球隊開心果，落場搏到盡，又照顧青年軍無架子

兩個都唔係咁易搵到新人代替

米拿d體能仲好過d後生

佢地加埋vvd退位之後，就睇taa條打靶仔造化

仲有高美斯
希望vvd退位之前可以學到7成

新果班英撚同以前唔撚同啦

希望VVD 一兩年之後回落嗰陣，高美斯可以有8成巔峰VVD，兩隻八折VVD 其實都夠做

年年放完假返黎都屈體能

康樂組組長搵到接班人未

二五古

就憑佢有脫北者嘅笑容，足夠做組長

古蹟

細細個就咁識諗

曾經我都有咁諗過
可惜自己咁諗唔代表對方咁諗

而家本土泛民無以前壁壘分明，最重要有民氣震住班泛民老屎忽，議席理論上會分得均勻啲。但點都好35+呢個目標太遙遠，甚至只係一種意志體現 (攬炒所有議案)，無謂抱住太大期待，否則只會增加自己無力感

你就好 a0中

小妺都係

燒b

咁你地互插就得啦

插死你

報左驚
意圖傷害他人身體

英超賽會早前原定於6月12日就會重開賽事，不過因為受到各界反對而推遲到暫定6月18日，但呢個日子又再令到各大領隊不滿。
英國媒體報導，以摩佬為首嘅英超球隊教練認為至少需要一個月時間去為球員作好回歸比賽嘅準備。
教練反對太早重開英超嘅主要原因係因為比賽目前已經暫停長達七個星期，即使現在球員可重返訓練場，但仍然有不少球員不願意於疫情未完結嘅時候歸隊或作賽。
報導指摩佬提出嘅一個月期限普遍受到各個領隊支持，意味著英超嘅重開計劃又有機會再受到推遲。

其實你兩個係咪cctvb膠劇入面嗌霎嗌好多嘅情侶

利po何寶榮 黎耀輝

睇番啲舊post
迷虎究竟做乜鳩

Who

知佢地係gay就得

操咁Q耐
中間又唔可以打熱身賽

尋日睇新聞
訓練時飛鏟同攔截都唔俾
即係打fifa O同口都唔用得咁練咩

好多Gay佬

春光乍洩 哥哥與朝偉

妖

可以陪你一齊玩人形蜈公

你都有份

小妹不了

藍奕邦勁撚到

爆seed

咩事？

用vvd可以口O唔用都守到波

佢首六月真係好正

有冇利迷子知如果我喺lfc store睇啱咗嘢但只限uk delivery可以點買

移民

搵個鬼婆幫手買

據《天空體育》報導，英國知名足球數據專家本-梅休（Ben Mayhew）用大數據模擬了今季英超聯賽剩餘92場比賽的所有可能結果，並計算了各支球隊可能的最終排名及相應概率。模擬的結果顯示，現排名積分榜第五的曼聯仍有27%的可能性最終進入前四。

此項模擬根據每支球隊的進攻和防守能力構建出相應的入球期望數學模型，用來衡量各隊在比賽中創造機會的能力，然後將模型模擬10000次，得出每支球隊所有可能的排名結果及對應的概率。

結果顯示，利物浦只有0.02%的概率丟掉冠軍，曼城獲得亞軍的可能性為99%，車路士排在李斯特城隊之後獲得第四名的概率最大，而曼聯仍有27%的機會進入前四。其他球隊方面，熱刺進入前四的概率為2.0%，而阿仙奴爭四成功的希望僅有0.2%，愛華頓隊目前排名積分榜第12位，但模擬結果顯示拖肥糖最終排名可能是第7名，這意味著大數據分析看好安察洛堤的球隊後程發力。

護級球隊方面，副班長諾域治護級成功的概率僅有5%，阿士東維拉為30%，般尼茅夫為36%，而排名倒數第四的屈福特護級成功的概率達到67%。

18001900-到500

利物浦係創造奇蹟既

台長真係好背
連何寶榮同黎耀輝都唔識

我一google 就知係邊個啦

好悶 any ut fdly?

屌 要收工

你邊日會唔悶

搵韓妹子friendly

毒親奶西

迷幻party

我今晚應該唔得

隻阿古獸好腳痕

胡錫進稱北京為反制美國武肺追究法案 已準備制裁美國國會部分成員

快啦

制裁？

我FEEL到會比你地屠到臭

褲都除埋 比我睇呢啲

制裁你手上持有既股票

支那點制裁人地d議員

唔比佢入境

雖遠必豬

唔撚賣華為俾佢地

上極都上唔到d3

唔明

禁止佢叫雞

上面對鞋

做乜又叫

皇恩浩蕩